黑色口罩好撚型呀!!!!!!!!!!

真係完全唔撚明點解要戴黑色
雖然病左戴口罩係好
但戴返啲正常色 淺藍白色嗰啲好撚難
再者睇呢堆人都唔撚似病
全程狗鐵咳都冇咳 鼻水都冇索一下
如果你有戴開既 唔好意思 可能我唔識欣賞
最近凍左特別多呢啲人 行幾步又見到
不過係型左既 最好戴埋個黑色面罩啦

點解淺色先叫正常

雖然黑色口罩擺明係跟韓國風 但點解唔撚比人戴?一定要戴返淺色

因為型囉

比班大班人帶到公廁左啦

咁灰色呢?

巴閉囉英雄主義疊馬

香港後生果堆好少敢用黑色口罩
見親都係35歲以上班阿叔阿嬸用

點解硬係要唱反調
同人唔同就型啲 ? 以為自己係 Steve Jobs 識 think diff 咩

淺色咁撚柒
況且而家啲撚樣病咗唔戴
冇病反而戴 真係痴撚線

好地地白色咪幾好

唔係話你錯

不過我諗邏輯可能係
因為覺得戴淺色口罩就一定=病
所以就戴黑色 代表佢唔係病

至於點解無病要戴口罩
同埋呢排你見到好多人戴
可能冬天大風擋風掛
兜口兜面吹風又真係唔舒服
又有吹病嘅機會
都係台日韓班人嘅原意(除左fashion)

唔通好似某帝國咁
戴大紅花豹紋班點款口罩咩

嗱 我已經講得好委婉架喇
唔好又嬲又屌柒我呀

其實人地中意 你覺得柒 你咪由得佢地柒囉
你唔好柒埋一份咪得囉

毒L大隊長

點解唔可以唱反調 點解一定要隨波逐流 人云亦云
你唔係獨立個體黎架咩？同人地唔同又有咩問題

載黑色有乜問題
廢老接受唔到新事物?

載你老母咩

sorry, 打錯左係戴你老母臭閪

韓咩國呀
我扮Bucky唔俾呀？

你使打錯埋右啊？

你使? 唔明

我都覺得啲醫生唔一定要戴淺色

你使唔使打錯埋右？

其實人地戴黑色口罩關你撚事

利申:無戴

what logic